有冇抑鬱症康復者

食咗幾多年藥？之後有冇復發？
想知道除咗食藥仲會做啲咩治療？

冇食藥 靠自己
耐唔耐就會復發一次好似週期性...

有翻二千萬 有個靚靚老婆 有份好工翻 凖時收工
咁樣抑鬱症會唔會好翻

你俾我？

抑鬱症去到果個狀況應該都會想死

唔食藥會好辛苦

睇你抑鬱成因係咩姐 不過香港九成都係環境導致

自己搵

55

你咪以意有e D既人，無 Black dog 係身邊呀。

唔算超嚴重個隻
用咗半年輔導員教咗啲技巧應付壓力
不過其實都係靠改變環境同壓力來源，佢都唔係有啲咩神奇方法
有機會再發生所以自己要警惕

八九成姐，淨低應該遺傳

已經食咗一年藥
覺得食藥頭半年已經好返晒
未見心理學家

我食咗5年

睇下d哲學書，搵下人生意義，聽多d老一輩活左咁耐有咩感想

其實有時知道朋友係對自己好, 但係好多人講一句 : 無事既.. 睇開D啦
心底係知佢對自己好, 但生理上好排斥人地講呢句說話, 會覺得佢唔明白自己

食咁耐都未好返？

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

食藥治標唔治本

最好搵專業輔導員 輔導下

Is

想知係咩人同自己對話？
AI bot？定係我都會成為其他人嘅傾訴對象？

我冇食過藥冇睇過醫生 自己匿埋左係屋企半年
靠自己爬番起身 因為每日望住鏡見到自己成個廢人咁
我建議ching你嘗試一下換另一個思維去諗野 盡量避免啲負面情緒 情緒一上嚟嗰下可以試吓做其他嘢分散注意力即使嗰樣嘢有冇興趣做都好

sor 我無睇到你reply左我

係同其他用戶傾計，其他用戶好likely亦有你既經歷或者symptoms，所以有助大家互相取暖揾同路人